腦魔1號重岀江湖

爸爸

點呀腦魔 女夜鬼啲屎好唔好食

哦，你死啦

屌，都唔同論壇
女夜鬼你啲咖喱好似屎啊！！!

驚佢

假架

點證明無係真身? 貼返個舊高登ac出黎先好wo

真定假呀

講起嬲嬲地 我都係

最重要個粒星都冇 好明顯假啦